Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (90)

各位大佬 唔好再開87啦

晴兒50
Ruby 220
臭閪 270
女人囉 300
女神 330
Fufu 380
鹿兒 500
劉佩玥 20000

更新版置頂

點解資金費率係負？

留名

做空>做多

Market Cap: $1,510,430,700,272

終於o岩number haha

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

乜撚野deer

US time 9:30pm

冇流出

已叛教

殺唔返60都唔驚嘅

我提咗好多次啦
見1001都冇人開po 我咪跟手開返啱佢

以為會一路87直到反彈

我發覺原來搞完一大輪野 賺最多都係直接買sol

反彈咗去90了
個市會點自己參透

就係改返90先會開始反彈

我驚呀，均價90

sorly

兩條升軌個斜度近乎一樣

Cake個6合彩 易唔易中？

欣賞你的思路，支持

You can’t see the future through a rearview mirror

隨便，但唔建議大家跟住操盤

你呢句說話一下否定晒quant trade 同machine learning

TG到而家都咁正能量好難得

u try try and u will know

幣市瞬息萬變，日日都可以畫新圖

玩左十幾粒未中過兩個冧把

甲仔個TG都好正能量

易中過六合彩

要順number 先中，上次有巴打唔知呢件事射咗100粒cake 以為中硬最後輸7成

我而家有1/4 cash 等緊

慢慢坐唔驚

吊 成千二蚊

AVAX均價42
點坐

加凍飲好過啦，成舊水射落海

我係你就止蝕

手持大量現金 大家有冇推介買咩

升災

入返蛋

doge

新手推薦睇下finematics youtube channel，好易入口

下次熊市要跟 SAM 哥揾食

點解唔係87

屌你一講就跌，脾返d錢我

漫畫式 thanks for sharing 今晚做尖個陣當music 聽下先

Bitconnect?

我買過四張中兩個字派左13cake

兩支長下觸腳，驚閪咩

條友直接將ray 由11殺到得返$9 我決定逃避穿山甲嘅下場拎錢走人

話左

升緊啦WO

Bnb 係咪跌完了 見佢係咁上

返甲仔場未

上返$280 無事發生過 合約好倉除外

唔上點fake 9 我地追入

我蛋正式正名為神蛋,
信神蛋得救

疾如蛋
徐如蛋
侵掠如蛋
不動如蛋
難知如蛋
動如神蛋

升返啦，幣災已完
即刻加注

好嬲琴日18x果陣 fps有問過入唔到

琴日爆左倉

問題*

財政司長陳茂波今早１１時將在立法會宣讀財政預算案。消息透露，港府擬向合資格的成年永久居民和新來港人士派發５０００元電子消費券。

買唔買到幣

咁我支持你玩

發咗達再考慮吓

一升少少成班出黎燈

買到我實all in

會唔會好似澳門咁

個個都想插多次掃貨

其實bnb真心好屈。跌就跌雞碎
升又升得最快係佢

三弟勁過大哥wo

唔燈邊有得跌，唔跌邊有得買
好多miss咗特價時段

火箭，痴撚事，可能真係好多資金流入

ching你好似掉轉咗泥講

真心咩

早兩日唔買果啲到真係跌咪又係唔敢買

再入matic ftm 有冇人一齊

who

呢幾日啲合約好好玩

好彩今朝聽你地講盡撈

whole market

屌 做空瞇埋眼數錢

其實禾都好奇怪，美市係咁跌，資金流出可以避險嘅地方唔多(起碼金價唔吸引)，咁都唔流番少少入幣市，唔太明

傻散

因為大戶SH緊

bnb 升災，正式啟動

升返少少就個個走出嚟爐

你呢個心態就中哂伏
要記住成個market嘅錢都係政棍控制住
Fed想放幾多出黎
個市場咪有唔同水買唔同野囉

5000蚊消費卷換4500蚊BTC
有無人肯接

Cake BNB轉燈

咁蝕消費卷買到雲吞麵btc買撚到咩

我蛋buy the dip

有冇人有研究過rune?

可能我醒又係入貨時段 早抖啦咁多位

ai 個廢app alphago都否定埋

重注bnb 係時侯啦
240已成鐵底

班short撚坐哂喺244真仆街

女神含苞待放

第二期消費補貼計劃》(電子消費卡)於 8月1日至12月31日推行，發放對象為持有有效或可續期的澳門永久性或非永久性居民身份證的人士，每位合資格居民可獲澳門元5,000元。

第二期的使用範圍與第一期相同，每日使用上限維持為300元

屌你老母啦 一日300

成班急不及待想要玩玩

仲話推動消費 一日300 衫都買唔到啦

agger

跌雞碎?
ATH跌落黎差唔多50%

一星期前130，都無跌穿過

蛋蛋，我信你多一次

傻散心態，升又唔敢入，跌又唔敢入

個art真係fomo, 有排都返唔到去

Link其實幾勁 收復唔少失地 反觀佢兄弟avax

食屎啦垃圾狗波
5000 連賭俠巴 4個鐘息都不如

咁隻隻都係。。。
唔係大佬琴日臨完場抽上
一早賴晒屎啦

好有趣射啲錢落海玩下

24h跌最甘係bnb咼

佢地已經斷左交

琴日好似跌到同價的

tg 入到既圖

走! 睇樓!

除左派膠，仲識做咩
傻散未入貨？

廢老渣cash

Viking有yield farming既youtuber加持放心，雖然我琴日走左

快點羔羔羔

美滙指數升左況且琴晚係驚加息
幣股齊跌

好似澳門咁,消費卷一出
雲吞面 40-->60

咁仆街

請教下
邊忽有人240托底？

三弟甩左大哥幅圖

推post咁慢,得閒入去恥笑下柒波

二佬都係

仆街啱啱做咗啲dd 發覺原來最抵玩真係rune

算啦屌
佢唔派真錢講閪都無用

Avax幅圖似二佬

Dot跟大佬

Ada 同link跟三弟

信神蛋得救

你見到240有穿？

BNB又黎貼住條保歷加頂咁升

cz屌緊女控得唔好,甩左dd姐

gogogo

蛋回返d 既會分散風險
不過蛋係咁升
接完火棒比人割韭菜

Weekend就係考驗大家忠誠既時間

雅lice 裂quid迪ty

笑下廢老都好
好似話無晒 咩老綜雙糧,免公屋租

有幾多人想抄底想到miss曬今轉升幅

最新消息：我蛋再下一城突破現價120 預計升勢持續

隻獅子幾型

185...195...全部差2蚊....

一齊玩

加入我auto 教 進行崇拜

點會估到底。。。倒不如分散入。。。

咁踏空好過摸頂既

Auto 同 我蛋 而家結盟左！聲勢浩大

Binanace唔撚收消費券

個個網都一樣
記得有個連bsc第一嗰句都抄埋

唔敢入
我知我一入市佢又會開始跌

而家升勢咁急又會唔會有人衝住入

企穩245之後一下站 260

binance 唔收
bybit 收唔收

次次升一輪先入，咁實跌㗎

不了,我信左自動教
企緊係佢大樓樓下拉橫額

係佢樓下拉緊橫額

揮鵝直上攻佔BSC第一位

大佬比人壓緊落黎？

話說1吋真係已滅教了明明跟住avax跌都冇人提

幣安收唔收消費券

由第一日玩幣已經入左自動教到而家都未叛教

又想黎料

唔知佢係用credit 形式定真係一張e-voucher, 如果係e-voucher 我打折賣俾人得唔得?

咩料？

咁你應該發左

5000蚊可以嘅話
想拎嚟買btc eth好過

farm緊

買Apple野轉手咪得

LION一開波就插，彈都唔彈下

嗰5000 我一蚊都唔會俾番港共

幫幫手 5000買到幣就好

寬減二零二零／二一課稅年度百分之百的薪俸稅和個人入息課稅，上限為一萬元

十陪可期

唔收都會一定搵方法套現

入一千玩吓

佢係講個人課稅一皮者

怕佢好似澳門咁一日三百？

信心大增

太少

覺得琴日只係啲大戶想壓死 ETH

之前係75%
上限2萬
中產又輸

2021仲估底岩價就入啦 幣市一向

bjoy

係,一萬狗也不屌

今年果d咩綜援公屋都無福利 打和

唔係百分之百薪俸稅咩

資助企業的資訊科技方案及僱員培訓開支。計劃自去年中推出以來，反應踴躍，總資助額接近八億元。我們其後再增撥十億元繼續推行計劃，並提出優化措施。

it狗又勝

唔洗啦,用佢買coins先食到referral ,
你一係去 ,右下角拎referral

好似有半個月

唔驚啦
呢隻波動咁大
仲有機會既
幾日已經插過兩次

同你分析一下，點解突然咁多bitcoin post

留左隻貓等恥笑

真，急插可以係針頭掛啲單，hit 到就即賺幾%

chocolate講到明fork goose

我依啲夾心階層永遠咩都無

尋日有人話p2p出金喎
咁咪即係洗左黑錢都唔知 對家乜水又唔知

拿我買左跌
希望燈到大家

有冇人玩埋垃圾港女股,一大巴打落黎

又有新scam

fud得好呀，太多低信念散户入市好容易penis sell到冧

Goose幾時變左自主研發

goose 剷左migrator code、4%入場費同埋一啲smart contract 既小修補令到有啲人開始直接fork佢

轉埋UI 同出incubator 之後, 鵝場就係獨立王國

failed transactions都扣gas?

蛋120

分期發放總額五千元的電子消費券

因為已經上咗block，failed只係個smart contract reject

係，failed transaction係會扣gas

屌 又要坐ksm

聽落咁小米概念

當初真係唔應該恥笑佢

個市開始識妹,係唔係好事?

無得咁計，月頭好多人都認為auto係rug pull(包括我)

就係鵝場同賓尼冇爆搞到好多巴打心雄玩賭場

神蛋升天

我蛋都算係第一個del rug pull code既bsc project小米係加料，唔同既

avax跌

cls

我都係，希望而家唔太遲

妹下妹下,日日有息收咪仲好
drop to zero乜都冇

重返榮耀....

4000蚊食咗尾水

日日上落幾十%...我淨係想收息做廢佬

睇落都係fork我蛋, 咁都有8.5m TVL

一吋傻閪

妹唔係問題,唔該向上妹唔好向下妹

個陣我都覺得會被rug pull, 淨係想捱到7日收本

原來得返4蚊

生錯鏈都冇乜好講
扯都扯唔起

鵝蛋真係明抄
但抄出個未來

尋日最低3蚊

我收左本,然後由160跌到8x個日走了

bjoy 已完？

DKLM on99

我記得蛋上過177 唔知有無道錯

呢個post好好笑

就係睇唔過眼你地班撚樣周圍呃人水人跌市接貨，自己就穩陣離場，啲唔識野既就比你呃左輸到仆街，尋日仲要水人借盡扮破產黎入市，我屌你老母臭閪呀，社會有你班仆街真係唔會進步只會退步嫁

佢講啲野其實全部都係信政府唔怕
洗黑錢個定義咪又係政府定

its just the beginning

條友似仇幣撚嚟
應該伸手輸過好多錢

大戶屌個閪抖下氣先

唔知醫兄見到會唔會入去屌柒佢

除咗抵撚死都唔知講咩好

過去叫佢炒XRP, 翻身兼財自

可能係近期雞巴受害者...

想睇

近年黎最易財自方法剩係識鳩屌既人，應該呢世都唔會財自

仲見到有人幫手唱淡就最好啦

唔會啦
應該係1718 高位接火棒啲人

生滋狗有d力咁

個市有傻仔即係未完

財自機會:Tesla > AUTO > 我蛋 > ............. > 甲仔

難分真與假

SH到而家根本勝

依到日日都有巴打提scam 自己唔做下功課有咩法子

個陣如果佢打暈自己....

合約黨125x

會昏迷到而家都未醒變植物人

樓價gogogo?

我們致力推動香港房地產投資信託基金（房託基金）市場的發展，加強香港作為首要集資中心的功能，同時為投資者提供多元化及回報較穩定的投資機會。為鼓勵更多房託基金在香港上市，未來三年獲證監會認可並在香港上市的合資格房託基金將獲資助其付予本地專業服務提供者費用的七成，上限為每隻基金八百萬元。

月供成又贏

打暈自己冇用架，信仰唔係精神力黎，係做左大量功課之後先會建立到出黎既野
你睇佢連hard fork都要即場wiki就知佢一定唔會有信仰

調番轉差唔多

AVAX高位落嚟就好同步

[/member][/quote][/quote]
請自行上佢網睇佢做過啲乜
睇曬咁多幣係冇可能
搵啲睇下順眼、應該唔係鳩clone
之後睇深入啲
個網有咩function、有咩特色、團隊follow up
有信心就買小注玩下試一試佢
如果垃圾就搵下隻

試玩少少之後就睇埋audit report、睇audit背景、白皮豬、contract 等

我順序係咁
不過contract重學緊

唔敢爬po睇吓幣市興啲咩
自己以為自己牛市幣神
all in 125x btc
咪一下回調震死佢嗰啲傻仔

佢啲論點其實好站不住腳，又洗黑錢又換唔返錢乜乜柒柒，佢根本唔了解去中心化

樓主pin this

唔識睇contract

又唔覺得呢個po有咩水過人跌市接貨喎
出面零星po就比佢屌晒全部人真係幾好笑

個個玩膠唱淡仲話水人入市，佢平行時空？

好彩上返車 唔係比人左一巴右一巴打鳩死左

其實我都睇好bunny
佢有個vote 減半bunny mint rate
星期五完
佢個tokenomics 係全依賴BnB & cake
所以都唔會有太大問題
暫時差左emission rate同無burn only

To the Moon

無貨既兄弟好買啦
not financial advice

水人跌市接貨？
高位入又話水人接火棒
平貨唔買唔通貴先買？

穩賺離場?
呢個post大把ching穩賺都唔離場

明明crypto先係加速緊人類進步
仲屌番我哋啲holder 搞到社會退步

條友應該係伸手黨
乜都唔識就亂買輸身家
然後輸到黐咗線
同佢討論都冇意思啦

自己唔做好功課又怪得邊個？
有人拎住枝槍叫你買？

好似要ath

Crypto is SCAM

琴晚睇完手足推薦既Benjamin
晚市見到佢彈上即刻上車
叫做執返條屍

琴日冇penis sell而家帳面就冇分別

請教下，245 做底未

真係企番穩？

係時候all in 返入去

火箭緊

見到好似話失業貸款免息
我申請嚟做定期都

same不過人冇事先做到世界冠軍
都冇人估到大師兄臨尾彈成千幾蚊

巴打話b joy，我信咗

呢個真 仲好過稅貸 免息60期

淡友未日

bjoy 係溝bitcoin 唔係賣

重點呢個po風氣好好
出面支牛就真係水你比佢哋走佬啦

做緊野申請唔到

二師兄咁快莫氣

大部分賭場撚都走埋

最新250鐵底

淡友post 明明日日話幣災叫大家唔好入場

火箭準備升空

筆$5000可以轉payme
買得coin了

四條綠柱

Crypto=Scam

BTC你都sell?

我諗股唔既話,應該繼續gogogo了

Bjoy la bjoy la

1.88% 年息 第一年只需要還本
用黎FARM穩定幣一年

呢度真係清泉

要交下學費，快啲買返啲啦

BNB就快上返$280 合約好倉RIP

有無人有睇鍾培生鬧Crypto? 點睇

其實玩賭場都唔係問題...係一堆新手見人賺到錢但唔識玩又想學人搵快錢就煩...
同一樣野十個人問十次，明明果陣幾十鳩幾個post都係講類似既野答都答到悶

二世祖直接封鎖啦 有乜好睇

開賭場專區

加倉無事就跌,心灰蝕住放敢啲無事就升

唔係還息先咩
還晒就回返d息比你

其實肯爬文大把答案
想賺錢唔做功課真係無得怨人

鬧bitcoin既網紅，都係借btc黎賺人氣者
你睇下去左uk果個椰子哥，早2星期先講完睇淡btc,2星期後笑笑口話自己買左賺50%

係，我打錯 第一年只還息 8舊水
用黎開穩定幣LP FARM真係難輸

聽大師講買咗鐵塔

唔知算唔算練心理質素
琴晚見到美股同coins係咁drop
真係有少少想放左佢
不過諗諗下coins揸既都只不過係btc同三師弟
再加埋真係唔想做傻散之後決定唔鳩理就無放

不足係無係三師弟高位個陣放左先再低位入返
不過應該當時好多人都諗住會上到350

開始懷疑係假膠

首先要失業

佢論點就係bitcoin無adoption 都唔值得擺錢入去

啲價又咪上返去
無上個禮拜咁恐怖姐

唔會放
只會加注

年輕人應反思為何不在44000時撈底

BNB低volume升會唔會有鬼

搵屋企人出面啦
cash is king

信仰嘅考驗黎

二師弟依然妹妹下

理性咁諗就係
慘在個刻好容易唔理性

大佬都升返上5萬
二佬仲妹妹下

仲要比咗3次機會你

仆街,摸頂入左

街貨少，去哂農場

知佢on9，但當討論下佢啲論點，新手我都想請教下學下野 佢大概講政府唔會容許crypto取代美元位置，長遠只會打壓，而crypto無所謂嘅真實價值(姐係未必可以兌換有價值嘅嘢)，而一但人覺得佢無價值就會散水，而事實上無話無左crypto 唔得始終唔係必需品

我唔想做傻散

無事啦bnb 轉返綠燈
安心晒

最緊要要個人夠定
跌少少就放
升少少就買
咁樣多多錢都唔夠比

LINK同AVAX真係0 IL

穿咗通道頂就會回一回，不嬲都係咁

識條鐵咩呢d二世祖

問下佢咩女好屌就話識姐

絕對唔好咁諗 我過來人真係用血用經驗同你講
一定係坐到橫盤完 向上突破先至入一下
心態唔好一定會好快大禍臨頭

呢到大把人係咁

諗起琴日晏晝有師兄46 定47放咗btc

係唔係有條友好鐘意燈
幫我燈燈佢
仲有少少錢未入貨呀

我個future戶口多番d錢
好感撚動

練緊
見住佢係咁drop個下個心係咁默唸: 我唔撚想做傻散
之後我諗係我要睇下點樣賺少少就走一走keep profit 雖然本身個本都唔大但想慢慢滾

未完的，睇路

老散入下貨咁先,大戶訓醒點諗就無人知

其實btc係資產，仲未算係貨幣
如果講打壓，金銀都打壓左幾十年，係唔係買左番黎就成為消費品先

禾六倍孖展130蚊入bnb琴晚震撚到仆街

其實成個升浪都多次證實二佬係跟唔到btc波幅
唔係話佢唔升 而係點解唔直接玩BTC
升就升咁多 跌就跌咁多 二佬升唔足 跌就大大力

美金同Bitcoin既總量完全不能相提並論, 同埋道理好簡單, 美金背後係美軍, bitcoin背後有咩? 毒撚?

同埋真係有一日會有一個商品market用btc結算先講啦, 廁紙都得. 但未有的話, 就冇威脅美元呢回事

後悔了

而家算唔算橫盤完向上突破

價值論我覺得個邏輯有D問題
佢講唔講到咩原因突然D人會變左覺得無價值?
相反只會隨住大型投資機構加入，越來越多人覺得CRYPTO有價值

年輕人應該反思bnb 186低位唔入貨

成日幣災幣災
咁驚玩模擬倉啦

攪掂eth2.0就會爆上,好似係

美國聯邦貨幣監理辦公室（the Office of the Comptroller of the Currency, OCC）1月4日正式宣告，銀行與聯邦儲蓄機構可以合法使用區塊鏈與虛擬貨幣穩定幣，進行清算、支付和其他銀行允許的功能。

Bitcoin 難講

因為已經揸咗好多

Crypto 再模擬倉
模擬你個虛擬
Inception 咩
唔敢玩就咪撚玩咪得

美軍都無咩用啦,現代戰爭,連北韓,支共都唔敢打

我係auto 用 cake-bnb farm緊，你地幾耐會harvest一次？

放BUSD, USDT liquid swap 12%

我做美軍守沖繩不知幾撚爽
日日抹下啲槍 啲機 收工去屌日本妹

你想攞啲auto 出來先harvest, 其他時間都唔駛郁佢了

就算得usdc可以結算，成個幣圈既應用已經爭好遠

從來都唔係為咗取代美元，從來bitcoin只係store of value。

點解係store of value就係本位問題，以前金本位解決唔到嘅問題，bitcoin某程度上解決咗。

明白晒

儲夠200鎂左右

我會harvest出黎換返liquidity入落去碌, 自製compound

有料入到隊先得架

成功借完錢先搵工

BNB

我一半自製lp,一半放auto-bnb lp

咁你幾耐會拎一次出黎？

今年攪唔攪得掂？

ac米蘭幣

bnb 走呀

短線係 其實好容易睇
啱啱49000 同 50519 一啲好短嘅小阻力
佢穿咗嘅話一定會上少少 你睇佢點樣郁就會明
啱啱49,000都入咗些少 呢位小注就好
一啲大嘅結構 例如H4會比較準 嗰啲位係最好嘅入貨時機 特別係成個三角形之前向上突破 一定要追貨

auto真係垃撚圾 仲妹緊

一年左右
但礦工暴動緊 聽講 所以風險大回報大

呃我入貨

你讀咩科

我覺得琴日46000 同 eth 1500 橫左好耐

Pancake 11蚊果陣放左6成
傻散

軍官點同老散

點解唔收息

典型連登仔手瓜點會起展
莫講話靚仔

2蚊貨 諗住止賺下

三佬

要拎番d bnb番去擺7日

Auto還我血汗錢

係前七日 事前無話過你知 依家似係想向住長hold bnb有着數依個方向嚟玩

嗰度算係form咗一個底
但係通常完全改變一個趨勢
唔多唔少都會再撞返個底幾次
or 有一啲higher low 亂入會坐得好辛苦
何況都唔知道佢係咪58000已經到頂
好想玩就 短線小注 早啲放咁就都ok

我蛋會唔會今日突破2億TVL

甲仔個liquidity已經輸左

追左三注 有一注坐緊

你下次買邊隻記得單聲

bnb

Bjoy

年輕人應反思做咩無 190 入 BNB

重注BnB

有排都未橫完盤，睇番day 圖就知，睇定D再入，大家訓陣先

係wor，d bnb拎曬佢farm，冇得玩

睇嚟而家再俾機會大家入

Binance launchpad個AC米蘭token
大家會唔會玩？

我估橫五萬

243.9

年輕人咁衝動

成個bsc比你搞彎晒了

無貨既一定要 入啦

我諗FARM CAKE＋BNB無得輸既。。。

師兄不如一係自己禁言一係退場?

仲在山頂啦

慢慢來唔好升咁快

No la
Ac咁屎

點解冇英超

還我血汗錢

武士

今次隻ac米蘭就應該唔會點爆，上次隻sfp，一開就10倍以上，要諗諗長擺部分係binance

係唔係呀 即刻ALL IN

重有幾千蚊未入 入邊隻好

屌佢老母啦 狗莊

想問係auto farm egg-bnb lp係賺蛋定auto

冇錯 狗撚到仆街

BNB or BTC

都話BNB係仆街莊家幣

lp

新幣最多炒一轉走
同埋ac幣聽落嚟咁廢

我發覺香港政府真係最鍾意搵啲中產開刀

係到撚狗
BJOY完講風涼話
幕後黑手

年輕人應反思做咩無十蚊入蛋糕

中產有錢又冇權 正常
窮人起碼會發窮惡呀嘛

因為1.8入左, 冇錢入

之前馬體幣都爆10倍
佢地呢d fto好似係有投票權
唔知係咪同巴塞皇馬個隻會員制咁

BNB一係長渣，一係跟隊走同入 唔係俾人玩撚死

應反思70蚊無入蛋蛋

搵屋企人借嗰8萬，all in BTC

bnb算撚掃啦，幣既核心係背後既天才，一個濕鳩支那market maker做出黎既幣純鳩炒都可以，但要我hodl就不了

但而家係btc帶緊成個市行

avax在哭泣

BNB 就帶 CAKE 行

就算BNB 升幾多倍 我打死都唔會買

BTC

LINK都幾勁

號角已噗
b joy 近了

bsc存在目的就係賺錢入eth

琴日咁平又唔入

AUTO 大特價

今朝有巴打提過

10000前都係大特價

酒阿

dllm auto

咁快

已經冇錢再入

auto垃圾

等陣有新multiplier 應該會升返嘅

avax不如執左佢
又俾link超越

1 日1倍

快d 加息再燒一轉auto,唔係流失更快

我蛋130先定auto 7000先

蛋

甲仔3蚊先

RIP

想問auto個價係咪auto個價睇唔到琴日先開始入貨唔好意思

auto個網，手快打錯

Auto 個page 到大大隻字寫住架wor

yes

我都好想玩，但無BNB，全部FARM緊野，屌，BNB邊可能唔升

Eth killer

左上角，就係 TVL 下面2行

係喎眼殘打搞哂巴打

抽唔抽ac 米蘭

老老實實，如果俾人講兩講或者價錢跌兩跌就轉晒投資思路不如趁早走人

只能證明入市時冇了解清楚，唔適合投資呢樣嘢

兩樣都唔係
主要LP
AUTO會之後開始一齊farm
LP autocompound

但真係估唔到甲仔個價會變成咁

3個幾
差唔多all in
冇曬cash好耐

因為大部份人都係跟風買
有幾多個真係有深入研究過

利申我係大部份人

大佬有冇睇過Thor chain好似唔錯

跟據牛市星期六日往績，今個星期六日會唔會好精彩

其實好想問,去到auto 10月完全掘晒出黎之後,咁 auto仲會出咩做息比我?
我 wbnb-auto pool

Btc 46000橫咗一日唔敢買。現在後悔了

會點

可能唔使等到星期六日,聽日就跌比你睇

而家橫緊50000 唔買,你過兩日又後悔

會將你個account啲auto reset做0再從新派過

發現Dot其實幾硬淨轉頭已經上番35

出auto 2.0

好事
你最後上車機會

無兩萬都係垃圾

jer再升多5x ok？

日息3.8%都嫌

入左幾注,有一注坐緊

我肚還我血汗錢

冇秒息3厘都唔叫靚價

甲仔0.38%

大佬好似試左兩次頂上唔到

好多保險街站
乜撚野儲3000派5000
見到都唔開胃

free fall了,坐穏

245 鐵底

之前年少氣盛
而家上左岸之後做咗crypto 廢老
個心態轉左
班鳩屌crypto 嘅傻仔慢慢睇我 財自後 嘅生活幾寫意

呢排唔計claim airdrop每日6-8% inflation，第一年70%
個價點頂

屌你寫撚曬喺度都有得問
我冇野講

穿左

round 1: 蛋勝

244了

拎晒d bnb 抽ac 米蘭，唔理了

秒秒鐘幾百蚊上

人farm我地又係farm

點解我地farm到咁灰有正常野唔食係要食野味既後果

Bulk flag

食野味

不要再說
好想入落cold wallet 算

你財自之後 都係失業
仲失業得好開心

我地咁遲入黎玩唔敢諗會財自,每個月收到三五萬息已經幫到好多

auto又跌

你估失業好事咩

小人到差啲搵唔到個post

ac米蘭crypto
咩料

有冇人用過Gemini
好似無乜討論

hsi

仲要交失業證明有d咩證明？

上晒ifc了

被炒信

食野味係我最壞嘅操作

是撚但啦 過幾日又3萬3 跟住又話大奇蹟日

唔係一定有嫁下話？

有無人玩緊oatswap?
我見佢話remove左migrator code
如果唔買coin淨放usdt入去pool係咪應該穩陣?

最近想玩返BTC
有冇其他介紹

我有一下 係pancake 兌auto
$1000 左右 緊急拉升左auto
放心
你唔要我接貨

火幣666

唔day trade既話用gemini都ok既

係
所以諗如果可以farm耐啲就好

$1000都拉到咁多？

屌
就係畀人fake咗我開火幣

新賭場choco個admin連presale link都搵唔到出黎

我想揾recurring purchase
我見Gemini有

我屌你老母大佬可唔可以頂住呀

好多隊都有
但係冇英超

食飯

睇返 #21, #286 同 #426

JPEX

Binance Launchpad今次玩突擊道德測驗，咁狗

我意思係
早前 auto 值1000鎂時候 兌大量auto 出嚟做農夫
我有啲懷疑個下升浪係我帶出嚟（FF)

............

此外，Bitcoin早前創下58,000美元新高後，亦輾轉回吐至50,000美元水平，Wood表示「我們對Bitcoin非常樂觀，很高興看到出現健康調整，沒有一個市場會直線上升。」

Agger

上個月左右先挖左一大批球隊幣
新手新成咁？

出面都有唔少呢類cross-chain DEX，每隻都講得好好但就係冇人用
我無詳情了解個原因，但你研究過覺得好就買啦

預40k
50ma

呢隻冇CEO唔知邊度爆出嚟 不過有人懷疑cz喺後面

抄底大失敗

早知坐定定唔做lp

養甲仔當係sh雪崩嘅息

真係無留意喎
本身唔好球隊

蛋教既人真係超絕diamond hand

Gogogo

有無人識點check個farm有無migrator code?
睇緊依個

巴打其實有幾多本係crypto
見你都幾大注

大戶

財自梗係打機溝女架啦

之前唔係幣安玩？

個網好膠，係咁But Sir扮印度佬

連登仔：bjoy 走呀

chocolate 賭場 presale

基本上係，好過staking一年得10%

400k usd?

你又係同汪籽嘩一樣係傻閪黎 句句都係乜底物底 跌一蚊就bjoy 好撚好笑? 尋日個傻閪先比人屌到block到改名 你又想做過街老鼠?

好人好者玩咩scam

入曬啲BNB去米蘭到

昨日已經做緊
新錢都係入bsc收夠息就睇位換ETH

400k hkd 屌

挖多兩粒鐘先

我一開始已經咁諗

都話咗現代金錢奴隸制度不適用於我 （或其家族）
反之
我想問你
點解我要做？
無業遊民上

硬係覺得啲球隊幣好伏
幾時有獌幣 最多信徒

如果變倒400k usd 就fatfat

Control F migrator code

冇掘，要keep住VIP1

AC Milan Fan Token

屌得好

真係幾好 認真
雖然個價跌到仆街

Excuse me sir

巴打唔洗咁勞氣喎

本係我既一倍

未

有_ _ _ 個 auto
可以做auto 界 sam gor 割韮菜

Algo ching都有玩 我仲研究緊點樣LP rune

買左三次一倍就ok

重重複複 都冇活用到

正 有得單stake

伏到喊
又唔係拎黎出nft搵錢

三位數字?
唔該割之前講聲,比咁多位細佬走左佬先

佢因為上咗300先係，你睇一個禮拜嘅漲幅。睇24無得

屌得好，成日咩鐵底鑽石頂拉低成個post啲水平

置頂

有冇人會subscribe ACM

有我256

屌得好
頭先240.0 得150粒三哥都話係鐵底
真心想block

會

想問下幣安我放幣去流動性挖礦係賺緊d咩錢

依家人少已經幾個認同 做人做狗自己諗啦 遲啲比人block到得自己係度自high問野冇人答唔好後悔

金蛋屈機

scam/龐氏

auto未開egg pool就升到咁

ACM 入唔入好呢隊波實在太屎，輸波係咪會跌

用左蛋pair BNB
係咪pair BUSD會好d

咩黎

佢好似未話幾時開

睇圖ETH 應該細細浸咁升上去
快啲出糧比我入貨

DOGE!

Auto farm egg 一晚多幾千蚊洗，但我本金都係七八千，後悔唔再入多啲

pair busd 相對 low risk d
升會賺少d, 跌會跌少d
不過而家升到咁, 蝕IL蝕死

計下IL就知

有呂布

狗又升

講多少少？

有咁多咩我仲未睇

唔該哂 利申新手農夫
但我見 放去自動farm
APR都差幾遠下

😛

我想長遠farm係咪唔洗點理il
希望可以比我farm耐啲

Owners of the new $ACM Fan Token will be able to access a wide range of benefits including the right to vote in multiple club decisions each season, VIP rewards & experiences, exclusive club and sponsor promotions, games, competitions and "super-fan" recognition.

唔通俾你投買咩人/出咩陣咩
咪又係引導式無聊decision

成球蛋

下個禮拜先得閒搞呢啲 希望佢唔會直接升 $10啦

未爆之前可以咁講

有啊，後悔唔放多啲入金蛋

Cake-bnb最少IL

佢一日唔玩球員卡一日我都當佢係scam

想長遠farm都未必得, bjoy個時你又驚
好似我尋日低位放晒就知我心臟都唔夠大 (雖然重注左goose)

買咗5粒eth
均價1500左右
大家入晒貨未？

你幾錢入auto先?
不過auto 日息都係得1%倒, 我蛋暫時仲強d

11300

琴晚知錯想改

你咪block 囉，討論區唔講得野咁討論乜鳩
呢度你睇場架？

其實想問下
我張合約開咗
如果我而家再較高佢槓桿
咁之後既升跌都會由較完個刻倍大？

上一萬啦緊係
賺得50%玩正股好過

唔會，但你同樣保證金可以買多d

又轉紅

原來出面港股跌緊成千點 幣市成為世外桃源

呢到有冇python撚有用binance

轉紅

你見唔見啲人話比你呢啲戇鳩仔搞到低質曬啊

根據現時有既token 都係投d on9野 例如巴士邊個design好

咁又唔係咁講
有得投下主席已經差好遠
巴塞同皇馬會員都係咁
人地仲係淨支出比會員費

API trading?

狗咩事？

Elon Musk入貨

Okok

係啊，返工冇嘢做想研究下
你用緊？

好大支棍

狗一升其他跌

萬劍歸宗原來狗都識用

走鬼啊

又joy呀

有諗過玩algo，但完全新手唔知點開始好

B joy快D酒

真係仆街CZ一講BNB就bjoy喎

舊年試過mon住binance coin list個頁
一check到有news即刻走去其他cex掃貨

賺好多？
咁有信心用algo黎trade

由year 3 話想學python 到而家都未撚學

又黎料

無事了

crypto啲bot多到on9
其實我覺得用TA + bot會幾好炒

仆街中伏

上網學

啲圖下下一樣

我蛋又派強心針

仲要algo係嚴格執行止賺蝕

之前90幾蚊stake 左 busd-egg pool
而家我蛋係咁升 係咪拆lp會蝕錢 係咪應該等佢跌先拆

有冇人會買AC米蘭幣？

0IT底

柒頭燈神

買左 上市即刻現價放都賺

入左2粒bnb try try

140見

由想scam cap水變到發現有一班狂熱死忠之後良心發現改邪歸正

同問

真，但佢而家正經搞仲賺得多啦

點解我見佢只可以0.25粒既

又話240鐵底

真係好撚痴線

上返240一陣就話鐵底
你咁都信?

project base學個效率唔錯

神蛋

人人唔同, the limit is calculated based on your past average BNB holdings across multiple wallets.

淨係睇bnb?姐係我大部分數係買其他
都唔得?

apparently ys

oh 唔該哂

Redirect 去草度?

你唔夠faith

All BNB 轉ACM
5點上市即放轉返BNB
睇個市BNB都妹到8.9點今晚

巴打係咪即賣？

而家即刻買bnb係咪唔得？
一定要計過往bnb持有量？

唔得, 佢寫明7日平均數

Total BNB already committed
3,070,905.3400 BNB

應該分得好少

愈黎愈有錢，之前buy back都係一兩萬美金

分到10粒都偷笑

慶幸自己呢期成手all in bnb
佢個discount係幾正
平均價d fan token above$6
佢mark down 2蚊 $4.25賣比你 仲要用bnb$240計價
仲未計個莊首日list會pump

放左50粒bnb 抽，唔知有幾多

所以點解永遠都唔好接刀
耐心啲等橫盤突破啦

公海有Po問BNB

梗係 唔通做人世
最憎意假d妹妹下既波

Tokens Offered:205,128 ACM
如果放10粒BNB分得
205,128*10/3,070,905=0.67 ACM

得返我蛋同btc兩個倉
好安心

Trust wallet connect 唔到？

入左 max 0.2 bnb

DOGE

0.67...一舊水都無sosad

stake DODO pool好過

有hardcap好似
Hard cap per user
1025.641 ACM = 20.5761 BNB (≈ 4,897.0574 USD)

205128/15176 total participants
每人應該13粒 假設全部人都頂頭鎚既話

bnb到底未

唔記得左hard cap

咁入多過20.57粒咪會浪費？

會比返你

唔講得底架呢度，會比人咬

我冇諗過當時想做VIP嘅決定會幫我賺咗唔少錢

幾個%算吧啦

咁唔係人人都頂頭鎚
我理解同抽新股抽唔多
205128跟每個人擺落去既%分

咁希望抽都一兩粒賺幾十usd

Same

做咩binance今日withdrawal咁慢

頂..

財不入急門呀ching
淡淡定先有錢剩

吹就吹緊50
不過即係冇可能上50
我諗上到30都好威水
對上一次最高36
而家出面市價16左右

50000接還好喇

好彩係大哥 最多坐下

個本愈嚟愈大 想問下點樣可以有效保障個metamask wallet

30 已經好好

仆街發覺成日喺呢度玩呢啲好似玩火咁 遲早有一日燒親手

事實

我仲要推咗差唔多20皮落去啱啱嗰個farm 有預感仆街

所以我唔玩

Del tag group? 佢頭先夠鐘連link都掟唔到出黎 一睇就知冇心唔識搞

點睇All in doge

我又覺得唔使諗咁多嘅 有風就自然吹
玩股票都係一樣 順勢而行
tesla都唔值咁貴啦 冇乜意思
最緊要做好紀律

gogogo富貴險中求

幣市原意，乃讓集資投資有其地，社會向榮，人皆有賺，
惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，
無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格，
余於股壇數載，未嘗見一真正鸁者，
智者應知此乃一處永無贏家之戰場，
取勝唯一法……「及早離去」！

我都少玩咗
最多穩陣少少玩auto 兔仔

is dying la elon papa都pump唔起

依家越來越多Instant Staking 大家自己睇路

裝掃毒唔好比人hack到browser

20皮? 你就係推到去24個條友?

新手玩crypto有咩alt coin追得過？
LTC / ADA ?

我係個單價好鬼貴嗰個喎 震到仆街

請問farm egg個到用busd或wbnb係咪都冇所謂？

goose由始至終我都當佢老正

use brave might help

見好似比起其他alt coin好似有啲落後

又向下妹dklm

追落後？

Mochi
Taste 升到24

原來rose swap未收皮 仲有更新添

我留意得到最大嘅問題係佢Twitter Sam gor follow咗 我唔排除入面有一半嘅錢都係佢

穿山甲佢都玩咗一排嘅 同埋啱啱tvl 過30000000 希望頂到我present 完 走人

唔駛返工
零晨2點起都仲得

你一鋪呢條撚樣出嚟我就驚

但係呢度有支那人 mon 實
唔想益佢哋